WSB＝帶頭起哄既金融死MK

開頭一班人圍威喂叫囂，好似好叠馬。
引人追隨佢
一堆毒撚FOLLOW佢

跟跟下，D毒撚FEEL到唔對路，質疑就俾D金融MK屌無膽

D MK一路昆你一路屌你無膽
唔俾佢昆＝你無膽
俾佢昆到盡＝咁先似樣

MK有咩特質，要威要型

但講到負責任，第一個閃左人

樓主係咪個D毒撚

我少少心郁，最後都無入

我聰明毒撚

MK有邊一次唔係冼鳩毒撚

Wsb 班人染哂金毛嫁，一睇就知死臭飛

MK次次都撚鳩D毒撚

開始捉戰犯
無人迫你買

成件事明朗哂，緊係可以做總結啦

冇逼人買
但係咁叫人同你地SH係乜玩法

死都要搵人陪

班 wsb 贏曬你地d錢 而家唔洗番工日日屌女

啲mk一屌你無膽就屌柒佢乜撚嘢態度呀 心虛呀？之後死咬佢無腦玩騙局chok兩chok現哂形 就算無證據都要反cup佢將鳩佢一軍 預反面 之後屌柒呢啲mk係發達唔撚洗出黎撈

真,要識對付D 死MK

啱喇 之後屌鳩佢有膽就響我面前借財仔瞓身叫埋冚家買贏就冚家富豪輸就冚家鏟唔敢佢就無膽睇穿佢籠嘢 垃圾mk被我屌到收皮

班傻韭睇清楚WSB比機構更加老千未

有強姦無焗賭輸唔起怪邊個

MK LOOK

高質
倫敦金都無人拎槍逼你買

只能說，每個人都有個死穴
可能係俾人兇
可能係一個煽情既故仔

ＧＭＥ個煽情故仔又作得有Ｄ效用